Asso 升ugh一問

Space science
Year 1 cgpa 3.6
如果year 2 keep著唔低過3.5 入番u大唔大機會？

自資實收既

UGC

大

可以試下aim medic

睇唔到 大呀 而家供過於求

唔多人讀書

聽聞今年science 3.4/3.5 都有ust conditional offer
詳情自己睇nonju討論區啦